msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Dabr for Weibo\n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-21 11:29+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-21 11:30+0800\n"
"Last-Translator: Hintay <hintay@me.com>\n"
"Language-Team: Hintay <hintay@me.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.5\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\www\\www\\htdocs\\s\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: browsers/desktop.php:13 common/twitter.php:1130
msgid "Add my location"
msgstr "插入位置"

#: browsers/desktop.php:22 common/twitter.php:1139
msgid "Locating..."
msgstr "定位中..."

#: browsers/desktop.php:31 browsers/desktop.php:33 common/twitter.php:1148
#: common/twitter.php:1150
msgid "Add my "
msgstr "插入我的"

#: browsers/desktop.php:31 common/twitter.php:1148
msgid " Province "
msgstr "省"

#: browsers/desktop.php:31 common/twitter.php:1148
msgid " City"
msgstr "市"

#: browsers/desktop.php:31 browsers/desktop.php:33 common/twitter.php:1148
#: common/twitter.php:1150
msgid "accuracy: "
msgstr "精确度: "

#: browsers/desktop.php:33 common/twitter.php:1150
msgid "location"
msgstr "位置"

#: browsers/desktop.php:39 common/twitter.php:1156
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: browsers/desktop.php:39 common/twitter.php:158 common/twitter.php:282
#: common/twitter.php:1156
msgid "Upload Picture"
msgstr "传图"

#: browsers/touch.php:22 browsers/touch.php:29 common/menu.php:73
#: common/menu.php:113 common/settings.php:200 common/twitter.php:1103
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: browsers/touch.php:23 common/menu.php:76 common/menu.php:116
#: common/settings.php:201 common/settings.php:224 common/twitter.php:35
#: common/twitter.php:855
msgid "Mentions"
msgstr "提到"

#: browsers/touch.php:24 common/menu.php:79 common/menu.php:119
#: common/settings.php:202 common/settings.php:225 common/twitter.php:41
#: common/twitter.php:868 common/twitter.php:878 common/twitter.php:887
#: common/twitter.php:897 common/twitter.php:916
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: browsers/touch.php:38
msgid "More"
msgstr "更多"

#: common/menu.php:82 common/menu.php:122
msgid "Directs"
msgstr "私信"

#: common/menu.php:85 common/menu.php:125 common/twitter.php:1011
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: common/menu.php:88 common/menu.php:143
msgid "Public"
msgstr "广场"

#: common/menu.php:91 common/menu.php:128 common/settings.php:211
#: common/settings.php:228 common/twitter.php:102 common/twitter.php:1067
msgid "Favourites"
msgstr "收藏"

#: common/menu.php:94 common/menu.php:134 common/settings.php:212
#: common/settings.php:230 common/twitter.php:107 common/twitter.php:756
msgid "Followers"
msgstr "粉丝"

#: common/menu.php:97 common/menu.php:137 common/settings.php:213
#: common/settings.php:231 common/twitter.php:112 common/twitter.php:743
msgid "Friends"
msgstr "关注"

#: common/menu.php:100 common/menu.php:157 common/settings.php:18
#: common/settings.php:236 common/settings.php:292
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: common/menu.php:103 common/menu.php:160 common/settings.php:215
#: common/settings.php:237 index.php:32
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: common/menu.php:131
msgid "Lists"
msgstr "频道"

#: common/menu.php:140
msgid "Blockings"
msgstr "黑名单"

#: common/menu.php:146
msgid "Trends"
msgstr "话题"

#: common/menu.php:154 common/settings.php:235 index.php:27 index.php:44
msgid "About"
msgstr "关于"

#: common/menu.php:164 common/settings.php:238
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: common/settings.php:4
msgid "Facebook Blue"
msgstr "Facebook蓝"

#: common/settings.php:5
msgid "Digu Orange"
msgstr "嘀咕橙"

#: common/settings.php:6
msgid "Fanfou Blue"
msgstr "饭否蓝"

#: common/settings.php:7
msgid "Colorful"
msgstr "多彩"

#: common/settings.php:8
msgid "Twitter Blue"
msgstr "Twitter蓝"

#: common/settings.php:9
msgid "Whimsical Pink"
msgstr "粉色"

#: common/settings.php:10
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: common/settings.php:11
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: common/settings.php:12
msgid "Dabr Red"
msgstr "Dabr红"

#: common/settings.php:39
msgid "Cookie Monster"
msgstr "清除Cookies"

#: common/settings.php:39
msgid ""
"The cookie monster has cleared all settings, maybe need logging in again."
msgstr "您清空了所有设置，可能需要重新登录。"

#: common/settings.php:142
msgid "Normal phone"
msgstr "普通手机"

#: common/settings.php:143
msgid "Touch phone"
msgstr "触屏手机"

#: common/settings.php:144
msgid "PC/Laptop"
msgstr "台式电脑/笔记本"

#: common/settings.php:145
msgid "Text Only"
msgstr "纯文本模式"

#: common/settings.php:146
msgid "BlackBerry (Pagination At Bottom)"
msgstr "黑莓模式(翻页置最底)"

#: common/settings.php:147
msgid "Work Safe"
msgstr "安全工作"

#: common/settings.php:148
msgid "Big Touch"
msgstr "较大触摸"

#: common/settings.php:152
msgid "direct"
msgstr "直接打开"

#: common/settings.php:153
msgid "via GWT"
msgstr "通过 GWT 压缩"

#: common/settings.php:176
msgid "Automatic Cut"
msgstr "自动截断"

#: common/settings.php:177
msgid "Return Error"
msgstr "提示错误"

#: common/settings.php:197
msgid "Menu Settings"
msgstr "个性化菜单选项"

#: common/settings.php:198
msgid "Choose what you want to display on the Top Bar."
msgstr "选择你想放置在页首菜单的按钮"

#: common/settings.php:199 common/twitter.php:1048
msgid "User"
msgstr "用户"

#: common/settings.php:223
msgid "Choose what you want to display on the Bottom Bar."
msgstr "选择你想放置在页尾菜单的按钮"

#: common/settings.php:241
msgid "Status Settings"
msgstr "消息设置"

#: common/settings.php:242
msgid "Show @/DM/RT/FAV/DEL As Text instead of images"
msgstr "将按钮显示为文字"

#: common/settings.php:243
msgid "Do Not Show Avatar"
msgstr "不显示头像"

#: common/settings.php:249
msgid "Show Images As Link"
msgstr "将微博图片显示为链接"

#: common/settings.php:252
msgid "Show the timestamp "
msgstr "显示时间戳 "

#: common/settings.php:252
msgid " instead of 25 sec ago"
msgstr " 而不是 25秒前"

#: common/settings.php:253
msgid "Enable Geotag"
msgstr "启用Geotag（地理坐标）"

#: common/settings.php:254
msgid "Enable Fixed Tag: "
msgstr "使用固定标签："

#: common/settings.php:255
msgid "When posting a 140+ chars weibo: "
msgstr "当消息超过140字时："

#: common/settings.php:259
msgid "Choose what you want to display on the Status."
msgstr "选择你想放置在消息上的元素"

#: common/settings.php:260 common/twitter.php:1931
msgid "RT"
msgstr "转发"

#: common/settings.php:261 common/twitter.php:1934
msgid "CM"
msgstr "评论"

#: common/settings.php:264 common/twitter.php:1926
msgid "FAV"
msgstr "收藏"

#: common/settings.php:265
msgid "DEL"
msgstr "删除"

#: common/settings.php:266
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: common/settings.php:267
msgid "From"
msgstr "客户端"

#: common/settings.php:271
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

#: common/settings.php:272
msgid "Enable Unread Count Remind"
msgstr "启用未读消息提醒"

#: common/settings.php:273
msgid "Colour scheme: "
msgstr "色彩方案："

#: common/settings.php:274
msgid "Mode: "
msgstr "模式："

#: common/settings.php:275
msgid "Language: "
msgstr "语言："

#: common/settings.php:277
msgid "Tweets Per Page: "
msgstr "每页消息数："

#: common/settings.php:278
msgid "External links go:"
msgstr "外部链接："

#: common/settings.php:278
msgid ""
"Google Web Transcoder (GWT) converts third-party sites into small, speedy "
"pages suitable for older phones and people with less bandwidth."
msgstr ""
"Google 网页转换器(GWT)可以将第三方网页转换成更小更适合手机的页面，并且节省流"
"量。"

#: common/settings.php:284
msgid "Custom CSS: "
msgstr "自定义 CSS："

#: common/settings.php:290
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: common/settings.php:290
msgid "Visit "
msgstr "如果设置出错，请"

#: common/settings.php:290
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: common/settings.php:290
msgid " if things go horribly wrong - it will clear all settings."
msgstr "所有设置，但您可能需要重新登录"

#: common/twitter.php:275
msgid "Upload success."
msgstr "上传成功。"

#: common/twitter.php:277
msgid "Weibo pic upload failed. No idea why!"
msgstr "微博图片上传失败"

#: common/twitter.php:279
msgid "Image: "
msgstr "图片："

#: common/twitter.php:279
msgid "Content: "
msgstr "内容："

#: common/twitter.php:279
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: common/twitter.php:314
msgid "Weibo timed out"
msgstr "连接超时"

#: common/twitter.php:314
msgid "Please try again in a minute."
msgstr "请稍等几分钟后刷新重新连接。"

#: common/twitter.php:318
msgid "Weibo API limited, this functionality is not available."
msgstr "因为微博接口限制，该功能暂不可用。"

#: common/twitter.php:322
msgid "Something broke on Weibo's end."
msgstr "微博API返回结果出现错误"

#: common/twitter.php:323
msgid "An error occured while calling the Weibo API"
msgstr "调用微博API时遇到错误"

#: common/twitter.php:498
msgid " years"
msgstr "年"

#: common/twitter.php:499
msgid " days"
msgstr "天"

#: common/twitter.php:500
msgid " hours"
msgstr "小时"

#: common/twitter.php:501
msgid " min"
msgstr "分钟"

#: common/twitter.php:502
msgid " sec"
msgstr "秒"

#: common/twitter.php:515
msgid "0 sec"
msgstr "0秒"

#: common/twitter.php:529 common/twitter.php:532 common/twitter.php:535
#: common/twitter.php:538
msgid "You have "
msgstr "您有"

#: common/twitter.php:529
msgid " unread comment"
msgstr "条新评论"

#: common/twitter.php:532
msgid " unread mention weibo"
msgstr "条新提到我的微博"

#: common/twitter.php:535
msgid " unread mention comment"
msgstr "条新提到我的评论"

#: common/twitter.php:538
msgid " new follower"
msgstr "个新粉丝"

#: common/twitter.php:563 common/twitter.php:962 common/twitter.php:964
#: common/twitter.php:1172 common/twitter.php:1715
msgid "Repost"
msgstr "转发"

#: common/twitter.php:573 common/twitter.php:962 common/twitter.php:964
#: common/twitter.php:1163
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: common/twitter.php:587 common/twitter.php:1178
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: common/twitter.php:701 common/twitter.php:706
msgid "Are you really sure you want to "
msgstr "您确定要 "

#: common/twitter.php:701
msgid "Unblock "
msgstr "取消屏蔽 "

#: common/twitter.php:702
msgid ""
"<ul><li>They will see your updates on their home page if they follow you "
"again.</li><li>You <em>can</em> block them again if you want.</li></ul>"
msgstr ""
"<ul><li>如果对方重新关注你，那么你的消息会显示在他们的首页上。</li><li>您<em>"
"可以</em>随时重新屏蔽对方。</li></ul>"

#: common/twitter.php:707
msgid ""
"<ul><li>You won't show up in their list of friends</li><li>They won't see "
"your updates on their home page</li><li>They won't be able to follow you</"
"li><li>You <em>can</em> unblock them but you will need to follow them again "
"afterwards</li></ul>"
msgstr ""
"<ul><li>您将不会出现在他们的好友列表中</li><li>他们将无法看到您的消息</"
"li><li>他们将无法关注您</li><li>您<em>可以</em>取消屏蔽他们但您需要重新关注他"
"们</li></ul>"

#: common/twitter.php:712
msgid "Are you really sure you want to delete your weibo?"
msgstr "你确定要删除这条微博？"

#: common/twitter.php:713
msgid "Weibo ID: "
msgstr "微博ID："

#: common/twitter.php:713 common/twitter.php:718
msgid "There is no way to undo this action."
msgstr "删除后将无法恢复。"

#: common/twitter.php:717
msgid "Are you really sure you want to delete your comment?"
msgstr "你确定要删除这条评论？"

#: common/twitter.php:718
msgid "Comment ID: "
msgstr "评论ID："

#: common/twitter.php:722
msgid "Are you really sure you want to report "
msgstr "您真的想要举报 "

#: common/twitter.php:722
msgid " as a spammer?"
msgstr "吗？"

#: common/twitter.php:723
msgid "They will also be blocked from following you."
msgstr "他们将不能关注您。"

#: common/twitter.php:728
msgid "Yes please"
msgstr "确定"

#: common/twitter.php:730
msgid "Confirm"
msgstr "您确定吗"

#: common/twitter.php:933
msgid "Create DM"
msgstr "新私信"

#: common/twitter.php:948
msgid "DM Sent"
msgstr "已发送"

#: common/twitter.php:956
msgid "DM Inbox"
msgstr "收件箱"

#: common/twitter.php:974
msgid "To Me"
msgstr "收到的评论"

#: common/twitter.php:974
msgid "By Me"
msgstr "发出的评论"

#: common/twitter.php:974
msgid "Mention Me"
msgstr "提到我的评论"

#: common/twitter.php:1170
msgid "Repost Comment"
msgstr "转发评论"

#: common/twitter.php:1225
msgid "Verified Account"
msgstr "微博认证"

#: common/twitter.php:1232
msgid "Bio: "
msgstr "个人简介："

#: common/twitter.php:1234
msgid "Location: "
msgstr "所在位置："

#: common/twitter.php:1235
msgid "Joined: "
msgstr "于"

#: common/twitter.php:1235
msgid " (~"
msgstr "注册，每天约"

#: common/twitter.php:1235
msgid " weibos per day)"
msgstr "条微博。"

#: common/twitter.php:1238
msgid " weibos"
msgstr " 条微博"

#: common/twitter.php:1239
msgid " followers"
msgstr " 个粉丝"

#: common/twitter.php:1242
msgid "Follow"
msgstr "加关注"

#: common/twitter.php:1244
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#: common/twitter.php:1250
msgid " friends"
msgstr " 个关注"

#: common/twitter.php:1251
msgid " favourites"
msgstr " 条收藏"

#: common/twitter.php:1279
msgid " ago"
msgstr "前"

#: common/twitter.php:1320
msgid " Also retweeted by "
msgstr " "

#: common/twitter.php:1320
msgid " ||"
msgstr " 也转发了 ||"

#: common/twitter.php:1418
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: common/twitter.php:1505 common/twitter.php:1507 common/twitter.php:1564
msgid "from "
msgstr "来自"

#: common/twitter.php:1579 common/twitter.php:1782 common/twitter.php:1888
msgid "Older"
msgstr "更旧的"

#: common/twitter.php:1610
msgid "Favourite date: "
msgstr "收藏日期："

#: common/twitter.php:1710
msgid "Original:"
msgstr "原博："

#: common/twitter.php:1741
msgid "Original weibo is deleted. try "
msgstr "原微博已被删除，试试 "

#: common/twitter.php:1741
msgid "freeweibo</a>."
msgstr "freeweibo</a> 吧。"

#: common/twitter.php:1817
msgid " weibos | "
msgstr " 条微博 | 关注 "

#: common/twitter.php:1817
msgid " friends | "
msgstr " 人 | 粉丝 "

#: common/twitter.php:1817
msgid " followers | ~"
msgstr " 人 | 每天约 "

#: common/twitter.php:1817
msgid " tweets per day"
msgstr " 条微博"

#: common/twitter.php:1821
msgid "Weibo API limited, this content is not available."
msgstr "因微博接口限制，无法显示该内容"

#: common/twitter.php:1839
msgid "Weibo API limited, can not display any weibo."
msgstr "因为微博接口限制，没有可显示的微博"

#: common/twitter.php:1889
msgid "Newer"
msgstr "更新的"

#: common/twitter.php:1899
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: common/twitter.php:1900
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: common/twitter.php:1924
msgid "UNFAV"
msgstr "取消收藏"

#: common/twitter.php:1938
msgid "RE"
msgstr "回复"

#: common/user.php:53
msgid ""
"Sorry, you are not invited user, unable to login (if you have invite code, "
msgstr "对不起，您不是受邀用户，无法登录 (如果你有邀请码，"

#: common/user.php:53
msgid "Please add your username to invited by yourself"
msgstr "请自行添加"

#: common/user.php:75
msgid "Mobile user register"
msgstr "手机用户注册"

#: common/user.php:75
msgid "Computer user register"
msgstr "电脑用户注册"

#: common/user.php:75
msgid "Please close the window after registration"
msgstr "请在注册后关闭窗口"

#: common/user.php:75
msgid "Back to Sign In"
msgstr "返回登录"

#: common/user.php:76 common/user.php:150
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: common/user.php:150
msgid "Sign in with Weibo OAuth"
msgstr "使用 OAuth 方式登录"

#: common/user.php:165
msgid "Logged out. "
msgstr "已登出。"

#: common/user.php:165
msgid "Login again"
msgstr "重新登录"

#: index.php:39
msgid "Logged out"
msgstr "已登出"

#: invite.php:10
msgid "Now In Open Mode, No Need To Invite"
msgstr "目前为开放模式，无需邀请"

#: invite.php:19
msgid "Cannot Open the Invited List"
msgstr "不能打开受邀用户列表"

#: invite.php:23
msgid "Cannot Write to the Invited List"
msgstr "不能写入到受邀用户列表"

#: invite.php:25
msgid "The User "
msgstr "已将 "

#: invite.php:25
msgid " Has Been Added to the Invited List"
msgstr " 加入到受邀用户列表"

#: invite.php:30
msgid "Invited List is Not Writable"
msgstr "受邀用户列表不可写"

#: invite.php:35
msgid "Invite Code Error"
msgstr "邀请密码错误"

#: invite.php:39
msgid "Add invited user"
msgstr "添加受邀用户"

#: invite.php:39
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: invite.php:39
msgid "Invite Code"
msgstr "邀请码"

#~ msgid "Fixed Tag After Post"
#~ msgstr "消息内容"

#~ msgid "Will automatically add the tags in your status."
#~ msgstr "将自动添加标签在您的消息中"
